上訴庭明日再處理2宗刑期覆核 主審法官為 潘兆初 彭偉昌 潘敏琦

【#上庭聲援 - １月２８日 星期四】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛高 等 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️潘兆初高等法院首席法官
👨🏻‍⚖️彭偉昌上訴庭法官
👩🏻‍⚖️潘敏琦法官
🕤09:30
👤*(16)🛑已還押20日 #覆核申請 (#1007屯門 襲警；於2020年8月7日被判處12個月感化令，律政司司長不服刑罰明顯過輕提出覆核，申請於本年1月8日獲批。)

🕜10:30
👤司徒(21) #覆核申請 (#1105沙田 管有攻擊性武器；於2020年8月31日被判處監禁10日，律政司司長不服刑罰明顯過輕提出覆核。)

🏛高 等 法 院１２樓２８庭
👩🏻‍⚖️張慧玲法官
🕝14:30
👤岑(37)🛑服刑中 #宣讀判詞 (#20200101灣仔 管有攻擊性武器 有意圖而管有攻擊性武器；經審訊後罪成，於2020年8月27日被判處監禁12個月。)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👩🏻‍⚖️胡雅文法官
🕝14:30
👤盧(23)🛑已還押7個月 #聆取對控罪的回答 (#20200611西貢 管有爆炸品)
👤鍾翰林🛑因另案服刑中 #聆取對控罪的回答 (#港區國安法 分裂國家 2項洗黑錢 串謀發布煽動性刊物)

🏛區 域 法 院１０樓３２庭
👨🏻‍⚖️陳廣池法官
🕘09:00
👥張,姚,*,唐(15-25) #續審 [8/8] (#0811黃埔 非法集結 管有爆炸品 襲警 2項管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院５樓４庭
👩🏻‍⚖️崔美霞裁判官
🕒15:00
👤衛(29) #續審 [4/1] (#1110銅鑼灣 管有適合作非法用途的工具 管有物品意圖損壞財產)

🏛東 區 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕤09:45
👤陳(19) #續審 [3/1] (#0915灣仔 刑事毀壞)

🏛東 區 裁 判 法 院４樓７庭
👨🏻‍⚖️鄭紀航裁判官
🕥10:30
👥郭永健,何偉航,黃浩銘,曾健成,麥德正,吳文遠,李卓人,梁國雄 #續審 [4/3] (#20200501金鐘 違反限聚令 沒有按獲授權人員的要求出示身份證)

- - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院１０樓１３庭
👨🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕤09:30
👤鄭(16)🛑已還押逾1個月 🔥#判刑 (#1204土瓜灣 非法集結 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️鍾明新裁判官
🕤09:30
👤古思堯(74) #裁決(#20200715西九龍法院大樓 侮辱國旗)

- - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️彭亮廷裁判官
🕤09:30
👤陳(31) #續審 [2/2] (#0810馬鞍山 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👩🏻‍⚖️梁雅忻裁判官
🕤09:30
👤李(17) #續審 [3/2] (#20200322元朗 阻差辦公)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👩🏻‍⚖️胡雅文法官
🕝14:30
👤趙(17) #提訊 (#1127馬鞍山 2項管有爆炸品 無牌管有彈藥)
👤巴基斯坦裔手足(18) #提訊 (#0905旺角 企圖縱火 企圖刑事毀壞)
👤劉(17) #提訊 (#20200212香港仔 縱火 刑事毀壞)
👤溫(16) #提訊 (#20200212香港仔 縱火 刑事毀壞)

- - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👨🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕝14:30
👤文(20) #提堂 (#20200125油麻地 管有攻擊性武器 管有適合作非法用途的工具 無牌管有無線電通訊器具)
👤陳(25) #提堂 (#1201紅磡 暴動)

- - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕝14:30
👥吳,蔡(18-38) #提堂 (#1005藍田 非法集結 2項蒙面)

- - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊
#不是聲援
09:30 高等法院第十庭 🐶黃明偉(47) 普通襲擊
09:30 九龍城裁判法院第七庭 💩崔菊(34) 2項普通襲擊

Source:
被捕人士關注組

求片＋求人：

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]
屯門：960、961 [香港會議展覽中心]
屯門：962 [菲林明道]
元朗：968 [菲林明道]
天水圍：969 [菲林明道]
荃灣、葵涌：930 、930X [菲林明道]
荃灣：934 (至下午1點) [菲林明道]
青衣：948 [菲林明道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

新界
西貢區：694 [西灣河站]
沙田區：682 [太安樓]

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

Push

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

姓鄭都係仆街

push

係

又有刑期覆核

推上去

推呀

旁聽要人

又係呢三寶 其實麥機智係咪裝飾嚟？

推

推 菲比

好多

好似又知道多一個國安法指定法官⋯⋯

0930果單應該睇完報告就判埋

司徒敬 陳兆愷 霍兆剛 胡雅文

唉，唔敢想像

刑期覆核係咪九成係律政屍贏

國際線有任 請每日推Post

👤鍾翰林🛑因另案服刑中 #聆取對控罪的回答 (#港區國安法 分裂國家 2項洗黑錢 串謀發布煽動性刊物)

上訴庭，不意外

區軒都準備坐兩個月吧啦

好似100%中硬咁滯

一見雙潘一彭就知仆街

究竟有幾自卑先要逼一個19歲嘅男仔

之前個post都有講過
就算當係同類案件最嚴重
用6個月做量刑
覆核案件減1個月
最多判5個月
但係前後還押咗1個月多少少
已經等於7星期刑期
判更生/勞教＝坐凸，仲要俾懲教打

擺明扮仲有法治 去呃港豬 同俾藍屍打飛機

咁似乎想升潘敏琦喎

開台

推啊

Ok 油油

唔比食麵

點解

攰

想潛

主席
攰就休息

油b

主席
唔緊要

成日見你開 po
辛苦你啦

拎左更生報告9成9都判更生

正式申請覆核前要通過高院首席批出許可,咁批得通常都有一定基礎,所以大致上到正式聆訊後都加刑

成日食唔健康

我冇咩開po
唔辛苦

HI

Ok

主席休息啦
上水接力

好

主席

榮

叉燒包

串主席，拉

肥叉在

俾次機會

Push push

包

旁聽

星

頂

嚟喇

崔

Pushahaans

飲水

但係好食

仲要食媽咪麵

求求

社畜

驅

曦

今日好似涼左少少

支那狗官

男友

細個冇食過
而家補返數

[member]

食埋炸彈

極b

聽日再講大家

早唞曦

晚安

真係攰
早抖包

Bye bye

好攰

聽朝會覆返的 乖

攰就瞓，瞓夠先好呀你

原來琴日大家注意安全

乜鳩都唔夠重，殺人正權

推推

崔巴

早晨

知名法官

訓得麻麻地

油

在！

係 真係要

希

施
有冇是日靚午睇吓

冇，節食中
今晚食生日飯

我都係，但解決唔到

唉

油仔

你生日

是就嚟30了

希哥

生日快樂

在

多謝
希望中共滅亡
我講出嚟會靈

生日快樂，祝你願望成真

多謝

多謝熊熊

個願望好偉大

個個都係咁諗，爭在講唔講出嚟啫

因為講出嚟會唔靈

我講出嚟好靈

真係㗎

真

超能力

加刑庭。。

你點呀

等緊解脫

冇事嘅

push
push

又加刑